{
  "items": [
    {
      "systemName": "QuizzesAdminWebFrontend",
      "action": "build",
      "buildPort": 8080
    },
    {
      "systemName": "QuizzesMicroservice",
      "action": "build",
      "parameters": [
        {
          "configParameterName": "TotalRounds",
          "value": 5
        },
        {
          "configParameterName": "TotalRoundsPerGame",
          "value": 5
        }
      ]
    },
    {
      "systemName": "QuizzesDatabase",
      "action": "mock",
      "mockInitialization": {
        "records": [
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "SufragioFemenino",
            "question": "¿Cuál fue el primer país en aprobar el sufragio femenino?",
            "answer1": "Nueva Zelanda",
            "answer2": "España",
            "answer3": "Italia",
            "answer4": "Brasil",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "HombreLuna",
            "question": "¿En qué año llegó el hombre a la Luna?",
            "answer1": "1969",
            "answer2": "1970",
            "answer3": "1971",
            "answer4": "1972",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "Batalla1815",
            "question": "¿Qué importante batalla tuvo lugar en 1815?",
            "answer1": "Segunda guerra mundial",
            "answer2": "La batalla de Waterloo",
            "answer3": "Primera guerra mundial",
            "answer4": "Guerra civil española",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "MarcoPolo",
            "question": "¿Cuál era la ciudad hogar de Marco Polo?",
            "answer1": "Madrid",
            "answer2": "Toledo",
            "answer3": "Venecia",
            "answer4": "Valencia",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "Ruanda",
            "question": "¿En qué año tuvo lugar el genocidio de Ruanda?",
            "answer1": "1912",
            "answer2": "1950",
            "answer3": "1792",
            "answer4": "1994",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "Presidente",
            "question": "¿Quién fue el primer presidente de la democracia española después del franquismo?",
            "answer1": "Adolfo Suárez",
            "answer2": "Zapatero",
            "answer3": "Rajoy",
            "answer4": "Francisco Franco",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "HijaReyes",
            "question": "¿Qué reina británica fue hija de los Reyes Católicos?",
            "answer1": "Felipa La hermosa",
            "answer2": "Catalina de Aragón",
            "answer3": "Josefina",
            "answer4": "Juana de Marichalar",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "TraductoraHernan",
            "question": "¿Por qué nombre se conocía a la traductora e intérprete del conquistador Hernán Cortés en tierras aztecas?",
            "answer1": "Malinche",
            "answer2": "Kulkulkán",
            "answer3": "Maricelanda",
            "answer4": "Zurra, la elegida",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "UnionSovietica",
            "question": "¿En qué año se disolvió la Unión Soviética?",
            "answer1": "1991",
            "answer2": "1921",
            "answer3": "1999",
            "answer4": "2000",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Historia",
            "quizId": "EdadMedia",
            "question": "¿Qué suceso marca el final de la Edad Antigua y el inicio de la Edad Media?",
            "answer1": "Llegaron los reyes magos",
            "answer2": "Murió Jesucristo",
            "answer3": "La caída del imperio romano de Occidente, en el 476 d.C.",
            "answer4": "Nació Jesucristo",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "SolTierra",
            "question": "¿En qué mes el Sol está más cerca de la Tierra?",
            "answer1": "Diciembre.",
            "answer2": "Enero.",
            "answer3": "Febrero.",
            "answer4": "Marzo.",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Higado",
            "question": "¿En qué lado del cuerpo está el hígado?",
            "answer1": "En el derecho",
            "answer2": "En el izquierdo",
            "answer3": "En el centro",
            "answer4": "Arriba",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Pi",
            "question": "¿Qué número viene después del 14 en los decimales del Pi?",
            "answer1": "0",
            "answer2": "1",
            "answer3": "2",
            "answer4": "4",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Tabla",
            "question": "¿Cuántos elementos tiene la tabla periódica?",
            "answer1": "128",
            "answer2": "122",
            "answer3": "118",
            "answer4": "432",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Radiacion",
            "question": "¿Qué gas de la atmósfera nos protege de la radiación ultravioleta?",
            "answer1": "Hidrógeno",
            "answer2": "Oxígeno",
            "answer3": "El ozono",
            "answer4": "Flúor",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Adn",
            "question": "¿Cuáles son las bases nitrogenadas del ADN?",
            "answer1": "Todas",
            "answer2": "No tiene bases",
            "answer3": "Josefina, Marcelina, Pan y Vina",
            "answer4": "Adenina, timina, guanina y citosina.",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Luz",
            "question": "¿Cuál es la velocidad de la luz?",
            "answer1": "10 Km/h",
            "answer2": "La misma que la del sonido",
            "answer3": "300.000 kilómetros por segundo.",
            "answer4": "Infinito",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Sentidos",
            "question": "De los cinco sentidos, ¿cuál es el que se desarrolla primero?",
            "answer1": "El olfato.",
            "answer2": "Todos a la vez",
            "answer3": "El tacto",
            "answer4": "Ninguno",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Elemento",
            "question": "¿Qué elemento está presente en absolutamente todas las moléculas orgánicas?",
            "answer1": "El carbono",
            "answer2": "Hierro",
            "answer3": "El oxígeno",
            "answer4": "Hidrógeno",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "rdsTableName": "Quiz",
            "topicId": "Ciencia",
            "quizId": "Mitosis",
            "question": "¿Cómo se llama el proceso celular en el que una célula se divide para dar lugar a dos células hijas iguales?",
            "answer1": "Mocosis",
            "answer2": "Mitosis",
            "answer3": "Remosis",
            "answer4": "Otitis",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "rdsTableName": "Topic",
            "topicId": "Ciencia",
            "name": "Ciencia"
          },
          {
            "rdsTableName": "Topic",
            "topicId": "Deportes",
            "name": "Deportes"
          },
          {
            "rdsTableName": "Topic",
            "topicId": "Historia",
            "name": "Historia"
          }
        ]
      }
    }
  ]
}